[NS] Pokemon 劍盾討論區 #91 刷Raid閃放題 <請不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

20BP:G1GANTAMAX

[/center]

TWITCH 聽密碼教學
聽聲
如果000X
000 之後
2下聲=0000 (最尾1下0 + 1下OK)
3下=0008 (移動1下聲, 最尾1下8, 1下OK)
4下=0007/0009/0005
5下=0002/0004/0006
6下=0001/0003

推得咁快

差啲唔知爆咗

刷到5星自己點check IV特性?

老噴呢d 自己一個打一定輸，npc派草系 兩三下收工

訓先 生蛋生到頂唔順 早抖

呢2日有閃RAID都推我好快

只能夠捉

屌覺得刷raid好好玩
而家唔想生蛋

你下次挑戰邊隻

睇完刀劍 訓得

識刷應該易過生蛋

但生蛋有球種同埋寫住自己生

屋企得100mb想同人爭真係

關咩事 我一樣行100

自己host就唔洗煩咩球種 捉到有為止

詩乃登埸

同班鬼佬爭未試過入到
除左抽獎入左次

自己host要2部機先有意思

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

關PING事
同埋SWITCH WIFI distance
仲有你既手速
touch screen
估密碼既才能

佢唔整密碼
有興趣你地試下 試左幾次真係入唔撚到

已經落手緊下一個

63打極都係Rank 7

想問幾時派BP
好想改性格特性

每次用bug打一場64
升到rank 7

Freehk 真係智障 極巨戰用地震

桐狗仍然仲未起床

下年四月先有

排左粒幾中隊入場捉閃噴
repeat ball fail
m波真係好重要 去邊同人交換

一早講左分兩季播

畫作又唔係靚 分兩季好低能

痴撚線 你睇返uw第一季
後面做到成pat屎咁

上一集已經ppt緊
我寧願佢多啲時間整好個uw尾佢

進巨都係咁 但人哋啲畫作高分好多

動畫垃圾

還我ugo成長經歷

沒比較沒傷害

新手岩岩打爆機。問生蛋。。 上網睇人教刷百變怪要改時間會壞save.. 有冇巴打真係壞過save???

動畫ugo啲劇情少到

Cut撚咗幾多

打同村衛士
修練
打衛士淘汰賽

直接skip咗好好笑

個人認為刷超極巨啲寵先 因為就第二季賽程

thx巴打。 咁我搵街場刷下唔同既超巨寵先。

多數都係得公廁 超極巨 巴他 龜 鋼雀
其次就超極巨卡比

岩岩生左隻閃單首龍 帶發現原來大家都可以刷團拎閃 咁生蛋咪好on9

生蛋比較有成就感 同埋依家開始好多人唔收洞閃只收蛋閃

洞閃要嘅代價好高

用咩隊?

冇

想問點樣刷raid捉閃 好耐無上黎跟唔到

蛋閃差好遠

琴晚miss 左 蛋糕 同背背龍

洞閃係存閃圖鑑用因為捉番黎要皇冠加性格大修先用得 生蛋唔係 同埋資料會寫住係你生所以巴打唔好灰

生蛋會威啲
產地有唔同好似係

我中文 生蛋係寫邊條路 生蛋出世 係洞捉係 寫其他洞穴出世 所以上邊先有巴打話有人開始唔收洞閃

其實街邊撞閃怪 係咪一定方閃 生蛋一定星閃？

不過GMAX冇得唔係洞閃
場主WIN

15/16 方 撞怪
15/16 星 生蛋

有無咁多人投降

除左閃giga其實冇乜必要刷洞閃
刷完你都冇咁多bp用

Discord reddit 連登
Trade trade下就過20粒m ball

或者啲高難度方閃
例如方閃+女伊貝+夢特

俾粒m ball 你要唔要

多謝停電大佬
點解嘅

開緊機

特別鳴謝你同考古巴開raid

我琴日6v 百變換到mew再換到3m ball
回繢大家

有無人有鱗甲龍球種可以同我換

而家連，咩PW

1917

癲佬

Moon ball Morpeko 5v對項固執有有冇人要 有5隻
執緊BOX

大家覺得一粒m ball值幾多bp/柑果球？

想要隻

200bp
一套空波換唔到m ball

4967

我真係打
用你單打個隊

Me

考古巴尋日有冇捉到老班
冇嘅畀隻你

有咩想要睇下我有無

圓柑LITWICK？

仲有無多

你地而家可以一人一mball
互射大家d raid 唔洗repeat ball 9%

仲有隻重覆球冇咁靚

唔駛啦，巴打你派其他人啦

我連燭光靈都無

冇的話比D垃圾我得

單打隊打64無protect 係咪玩9自己
不過你要winlose快

我下個raid已經閃左
慣左好易，有d上癮

5372

check得咁快

有機會留位俾我

有人send比我
改圖定改機

留個名

我志在用bug
但輸贏無所謂，有時會照打
尋日連贏上到rank 7, 用你妖伊鳩叫個隊

第一條紫就中左啦，千幾frame

有鬼佬做到將啲3D model塞入去隻GAME
所以改乜唔出奇

亞古係小火龍
應該係破解改圖檔改模組

CHECK成10隻最俎消費都係2200幾

mod咁，都幾正

2千幾我覺得可接受
3千內我應該照去

Moon ball Morpeko 5v對項固執有冇人要 仲有3隻

你雙打win lose 幾多而家

巴打d6V百變邊到同人換m波？ 我都想換

姐係生蛋有16份之1機會方閃？

Discord reddit

7win 10lose
投降有6,7場掛

Yes

仲以為你千幾lose

有d投左係63 到

巴打要阿 8523

你取消左？

佢無限loading 話等你

黎多次 8962

咁我依家TRADE緊果個係咩人黎

岩岩去左忙 仲有無

我叫zack 8962 等緊你

有呀

仲有無多一隻？

多謝巴打

我多謝

巴打要唔要重球羊/友友球牙牙？

色違男伊貝交換～希望換草鋼/水主/地鼠/貝貝龍/夢特小剌蛋/夢特鯉魚王，有冇人有興趣

想要牙牙

8962

夢特飛機派哂出去

唯有等其他巴打刷個EEVEE閃洞

我有夢特飛機
想換

我生親6V牙牙都女仔 希望閃光個仔係男啦 btw巴打隻野速度球

Moon ball Morpeko 5v對項固執 原來仲有3隻 有冇人要

留id同密碼？

好野今日唔洗陪女朋友
可以打rank了

冇人想知

有M BALL先好入去捉閃極耿鬼
得1次機會
我上次捉左都廢事入

有冇紅白波老班

閃噴我會M

我都係入呢個捉 都係一粒捉完直接走算

有大約10幾隻pink波鷹人同究極波利歐路全部啱性格有冇人要
冇人要就全部魔法射晒出去

人品爆發

有2隻M 閃夢特老噴
得閒拎去換2-3M BALL先

Id:安迪

TIPS: 用靚女相NOW 更易拎M BALL

利申:無相 + 識少少英文

想要

searching

???

喺街， sorry

想要利歐路1583，安迪

做乜換換下唔換

可唔可以留隻 5分鐘後拎

要鷹人(有夢要夢)
巴打想要咩 我睇下有冇

鷹人5049 JUDY

而家見到TWITCH HOST
用AIRPLANE MODE 開RAID

得呀

無夢
有無球種鱗甲龍?
無就其他球種

有女朋友唔入得呢個post

巴打where?

想要1lv自己練，sorry ching

有！等你比pw！

早講

請問仲有冇巴打有6v 百變怪場

5號路

我仲有12隻6V利歐路未射出去

AndontMind巴 good巴 小出祐介巴
你地ok就搵我

OK 5049 ID： JUDY

Ok la，1583

開機了

不定時派

64大家通常用咩對抗欺空超甲狂犀

我想要鳥人

巴打想要一隻

有冇巴打可以醒隻夢特鯉魚王黎

開房

換任一BP ITEM

佢咁樣hold住個raid都幾辛苦

比錯波

會唔會係另一個save

其實點樣換道具出去

巴打仲有無

有

放落隻唔要既POKEMON度

Ching 我要利歐路安迪1583

2200派重波對項4V0速草鋼/重波對項4V0速煤炭龜

0721 milk

原來係咁，餘飯你要唔要

Thanks Good巴

是但, 1917

Ok

唔緊要陣間你再入黎換 我要鳥人得多謝 9972 JUDY

全世界等緊你

thz good巴

巴打想問仲有冇利歐路

求ub利歐路

謝謝

唔洗

Sor，我連緊你密碼謝謝大哥

Thanks

估唔到我比你隻究極球利歐路比你生蛋生到派街坊你到底生左幾多隻

想問下開airplane mode 有咩用

不割蓆

利歐路得返唔啱性格or唔啱波

謝利歐路

生咗4隻5V左右
有啲無or小V嘅魔法咗

有冇4p?

有冇巴打仲有敲音猴蛋餘or可以借黎生蛋
同埋盾神借黎開圖鑑
差最後2隻

有無人漏咗未比你
重有3隻唔啱性格究極波利歐路
同3隻啱性格紅白波利歐路
大半頁啱性格pink波鷹人
7隻啱性格pink波穿著熊BB同1隻唔啱性格

你比岩岩比埋你粒EVERSTONE我
你要唔要拎返

pink係愛心定夢
btw想要哂鷹人同穿著熊
今晚同你換有無問題

巴打想要ub波利歐路

辣殺驚

想要究極利歐
pink鷹人
pink熊

不變石有好多
唔便啦

重有半個鐘返到，
想要鷹人同熊仔

仲未生到金魚？

多謝Yui愛梓巴

另求, 有冇巴打仲有敲音猴蛋餘or可以借黎生蛋
同埋盾神借黎開圖鑑
差最後2隻唔該巴打

等埋你

晏啲開始生月亮球風妖

多謝巴打終於齊

下晝有無4p

幫推

唔使
生多啲閃比我

生隻獨角金魚味得囉

重有1隻唔啱性格究極波利歐路
同3隻啱性格紅白波利歐路
大半頁啱性格pink波鷹人
7隻啱性格pink波穿著熊BB

小出祐介巴1鷹人同1熊仔
同林人一個巴1鷹人同1熊仔

ok了
0212 Zen

求人幫手儲圖鑑
差50隻左右
Thx

繼續派蛋餘 不定時更新

thx

又換到M BALL

50隻咁多你去REDDIT TRADE下算啦

巴打有無咩柑果球種 醒d黎

巴打想要隻企鵝

仲有無得派巴打?

想問下，呢個係result?

第2 句日文唔明

試下右下角將個V箇所個 "3" 加大佢, e.g. 4,5,6
加得愈大用時間會愈長注意!

or 最後一隻嘅IV我見你係4V? 試下改用隻2V嘅

停電巴 Discord真係好好換M BALL

你用左D咩換

百變 無哂貨 要去再捉

6V 百變台好似買少見少了

我之前都係入timmy

自從個FD 唔小心洗走左

其實每集都有M Ball
而捉神獸都唔需要用到M Ball
大家留咁多M Ball係有咩用途？
當貨幣？

捉gmax

有無人有速indeedee
生左3日都生唔到

Sorry咁多位 可唔可以補翻個switch id 名 應該係留id 名同fc 先啱

街場/TWITCH GMAX閃 9% CATCH RATE 捉得1次
想捉一定要用M BALL啦

我都用左5-6個M BALL 捉極巨閃

我都唔知有無加你好友

黑松露巴在不在，想問我個單幾時換得

全g max大師球不是夢

而家有廿粒以上
應該夠捉了

仲差10粒

here?

here

照留 無既我會一個個加

火珠仲換唔換到大師球？

有5-6粒
1星期先換到1粒M BALL

好似冇咩點得過

召喚 武運昌隆 巴

Searching, 入Sheet傾

好。ID：Black

死ser?

thx bro

係咪3隻神獸LOCK閃?
咁差2隻?

痴線佬

銀伴進前後

我都想搵佢，呢排唔見佢上水

神獸有無得閃
1/4096由頭重刷 定係0

0, 冇得閃

cls

想生隻鐵甲犀牛，有無咩球種可以交換？

鎖閃架好似

幾日冇打4P 身體開始萎縮

等左好耐

除左頭post重有無拎可以搵租用隊伍id

今日打rank係咁斷線

陽萎

有d同佢訂左既野我都搵左第個換左先

5隊63都唔夠

定你打64?

請問有冇巴打可以幫手打Giga Snorlax?

Twitter
Liberty note
trainer tower

頭先淨係睇到有圖個版

係喎

算啦 唔洗拎喇

今週放送の第7話では
ポケモン好きでおなじみ
タレントの #足立梨花 さんが
ゲストで声優出演をしてくれています🎙️

アイドル・ヒバナ役での出演です🎶
どこで登場するのか、お楽しみに❗

想打

小智用吸盤小丑

停電巴 出面0a0s4v百變有無市場

用老豆落場打，靠父幹

秒得好

痴撚線岩岩玩隊冇Follow me既欺空隊
比鋁鋼龍招龍尾係咁撚

wtf

冇晒經驗糖升100lv 有咩方法極速升lv

唔清楚
你自己試下去DISCORD 睇下TRADE唔TRADE到

刷糖
俾粒M波人幫你升100又得

真係閃放題 街場遇到閃噴

屌你勁撚到仆街

見到啲超新星大腸珊瑚就想嘔

睇住唔好劇透

5V0S 換M BALL
都要MIDDLEMAN
痴撚線

真紅巴有無懶人刷RAID包依家

老豆好勁？

透

有無單打高手教我點打大腸珊瑚

G-MAX噴猛火好D定太陽之力?
G-MAX左又會得番一個特性

特攻多龍極巨鬼1野打爆佢
-完-
無極巨就2野shadow ball

挑撥/特攻手(惡龍/多龍)

有人SETUP 太陽咪夢特勁D

你又岩 都係睇點組隊

劍舞到佢用晒吸取之力

咁你taunt佢咪得

諗住過咗幾日應該有人出教學點知仲係冇
得貼吧搵到一篇

原文&software:

taunt左都要打得死先得架

其實無想像中咁硬

冇帶咪劍舞

Taunt

今日仲未有閃raid派

仲有怪味花

垃圾先玩單打

通常深夜先有

欺空隊遇到圍攻奉神犬應該點打比佢秒

等你出

唔玩喇

巴他隊卡住咗8
點算

放棄
派閃

單打兩邊都卡6 7

擺隻頭巾混混配fakeout

狒狒隊唔夠打咩

唔識玩單打，見親啲磨嘢就死

Sejun冠軍隊

Indd Follow me

拎隻超壞星出黎鬥磨

試下呢隊
攻專狒狒一拳打爆佢地

唔玩了

用風妖開欺空
一上場送粒煩惱種子畀佢

琴晚佢隻投擲猴
玩到阿paul嬲嬲豬唔接聯盟卡

星期日無台睇

係喎仲有煩惱種子依招

巴打我都係...霸王花卡左係8
打到好頹

單定雙

雙

一陣開吓

又有新野？

跟

限時2小時6V百變

用Edu隊嘢秒住上

64欺空超甲狂犀大家用咩對付

又見到巴打

鬼火佢 等佢自生自滅

6v百變咁派法都仲有咁多市場

小智拎隻吸盤小丑一早拎左卡洛斯冠軍

BTW 垃圾蟲系

我有獨特既換M BALL手法

你入場就知

邊度有派

見到FKPOPO

呢隊野打法有無片/ 打法介紹

TWITCH

上個post最尾咪有

大師捉完百變入Sheet拎嘢

個大陸仔6隻方閃病毒寵

好悶，4P-3

想問點拎

即刻搵搵先
頭先排完閃巨鉗蟹 又秒爆

等尋晚啲原片出再睇

6 IV Ditto Raid Distribution. 【2hour】
TWITCH自己搵下

timmy幾時先add fd

睇返尋晚比賽片

thx bro.睇下先。

捉左閃極UFO 又無左1粒M BALL

我都等緊

廿幾粒在手邊有得輸

Pokemon巨商

即刻捉返3隻6V百變=3粒M BALL

佢唔add fd

拜完停電巴，對手即刻投降

佢條rule寫入左一次就要走

你靠囡囡相都得啦洗咩捉6V 百變

佢用日文講左可以捉3次
有字幕TRANSLATE左做英文

等緊加FRD補貨

想問最快+1 frame 改日期係點做？

不過太多人會可能限捉一次
睇下到時點

3次認真咩

驚俾佢block

6V百變想換5V0速百變

唔識用，無控速點玩

DONT MISS YOUR BOLT BEAK

琴日有幾條友想用5V0S 換我6V
俾我REJECT哂

2V個隻 搞掂
佢寫 NEXT ->3V

我之前捉到4V 照入
最後搵出黎既SEED 我刷完都無閃
係咪代表佢寫 NEXT ->3V 一定要用返3V

今日成日都係DISCORD換,咩都換唔到

0S 我都明, 點解D人用0A

今日推咁慢，好多現充

生風妖團攻之類

單打控乜鬼速

Timmy?

咁隻狒狒咪俾人秒

拜完停電巴5連勝由7尾直上10

有人派緊5V0S
你自己搵下

特攻手中foul play冇咁痛
混亂打自己冇咁痛

原來係咁
計到咁盡

條金魚普特
不過都可以照用

其實圍攻點計傷上網睇完都唔明

你咪收埋佢等打磨嘢先出，
佢都有寫點用
我都係通常用Gastrodon lead

大師入Sheet拎野

你咪現充

唔識睇

睇錯Rectal code

真毒打足成日

想問呢個係咪就係粒seed? 跟住要點用？

咩隊

以為你識日文

呢個應該係用左既時間

巴他

拜我應該係我果隊?

原來係64隊

咁seed 呢屌你.jpg

-2

リスト出力 有冇?

人地咪寫住檢索中。。。
要時間run架

-1

chok人巴入左幾多場

anal antasy

好似係等左十幾廿分鍾先會彈呢個確定出黎

即係禁完仲要等佢RUN個SEED?

停電巴無處不在

做咩召喚我
你係邊度見到我

Mango

咁都俾你發現左

職業病，尋日睇victory road聽蕭巴係咁講BO5 潛意識聽到Bowel open 5次

你都幾鍾意消化系統

Mango又係邊個

我想grad左做婦科聖手喎

派緊5V0S

姑娘都有分聖唔聖手㗎咩

一場走咗啦 廢事block

3個都係巴打

做埋人地mod

卡咗係rank 7好耐係咁跌落底

有無link

34歲港安醫院男護士今年5月在醫院病房內，兩度非禮一名昏睡中的女病人，今（17日）於西九龍裁判法院承認兩項非禮罪，被判監8個月。醫療報告顯示，被告的壓力之一源於妻子有婚外情。

被告尹柏光（34歲）被控於今年5月13日，在荃灣荃景圍199號港安醫院一個病房內兩次非禮X。案情指出，X由5月12日起於港安醫院留醫，其病房只有她入住。當日X服用特敏福後入睡，X於凌晨3時許被喚醒，當時其上衣及胸圍被拉高，被告雙手握X乳房兩至三秒；X隨後再清醒，當時被告抓其左乳房及舔其左乳頭三至四秒，X因身體虛弱未能反抗。

翌日早上7時，X醒後其胸圍移位，原戴着的口罩都被拉至頸部。X向職員投訴，院方報警。經化驗後，X乳房有被告的DNA；醫院閉路電視顯示，被告曾6次單獨進入病房。醫生指出，服用特敏福後不會使人有幻覺，X留院時沒有精神障礙。

辯方求情時表示，被告自2018年一月於港安醫院任護士，與同任護士的妻子於2015年結婚，現育有一名4歲女兒。其妻耗盡用以供樓的積蓄，被告須另任兼職幫補；妻子亦於今年初有婚外情。醫療報告顯示，被告壓力源自家庭經濟及妻子婚外情，他一直壓抑情緒，而影響其處理問題的能力；報告又指出，被告無特殊癖好，患輕微抑鬱。

裁判官判刑時表示案情嚴重，被告的動作涉及敏感部位，性質令人憂慮且難以理解，事件亦令護士及病人之間的誠信關係破滅，判處被告監禁8個月。

律敦治婦產科全部都係聖手

5年前笑話

廿幾粒M波既謎底解開左

有冇4P啫？

好撚廢 63成個禮拜都係rank 7

求番號

-1好似

停電巴 同你換隻異國5V0S

你好有禮貌咁換5V0S

FF肉傷飛花個堆活躍撚一到假期就失晒蹤

twitch專員

飛花今代邊有活躍過

飛花係咪仲搬緊屋

芒果可以重複入？

vita-069

咩黎㗎？

我得

好想打呀

-1呀

有冇人有勾魂眼？
差呢一隻齊圖鑑

timmy係咪剩係一次

83VIEWER 好難俾你捉3次
我3次係<30人果陣

我入左2次。2次都捉唔到

唔係活躍緊生閃咩

係咪要問芒果 拎多隻嘅話

咁聽日再戰

repeat ball喎

差好多其實不如自己捉/進多啲先啦
勾魂眼巴打可以借畀你開, 開完還畀我

重復球30CATCH29IN

求mango網址

好啦俾你啦

好呀

究竟入面有幾多連登仔

我見佢話可以 但係唔好入得咁密

隔三場入一次

Match到 等我一陣 搵緊隻嘢係邊

全部都係

收到。之前仲用高級波

好似係咁既密碼？

Mod kkmok

有冇人教下小弟

唔該哂
終於齊圖鑑

係時候上水

Sw

巴打求加好友

加左你SW

你自己搵到既

我都加咗

CHOK 搶RAID真係好快

Angela之力

加左

廢事入得太密
隔幾場入一次算

車尾燈都見唔到

等你交換球種

仆街漂移用錯pokeball爆波

Pokemon大師呢

加左了 岩岩係timmy到

跪求夢特怪怪怪一隻

我有，你想用咩換

浪費哂你入RAID既才能

夜啲搞搞個掣先

正想入多場芒果佢就話比其他人打先

added

係咪要係佢個台話自己係邊個佢先會加

係呀 講名佢先加

係

係呀你講句野咪得

唔知jimmy 有rules. 入左3次之後再搵唔番佢開場。 係未被block左

多人入一次

以後冇得再入佢場

屌你芒果又話唔俾入住
得一隻

有咩想要
btw 怪怪怪都知係咩

我都係 等其他人打咗先

無計 有人入唔到

7隻 so far

用SENJU對野秒到上RANK9

要比番幾多隻佢?

Midhusband Vita

0

係時候去換M波,一粒都冇排到閃raid都冇用

去DISCORD試下換

玩63玩到懷疑人生

幾經辛苦終於一邊T7一邊T8

長期7嘅底

早知推埋另一邊雙打好過，不過打雙打好攰

你玩邊隊呀

超能喵raid引唔引到ff出黎定佢會嫌無夢特

香港仲未有男助產士

姐係咩隊

之前有位巴打送左隻比佢啦

狒班多..

有咁勁咩

有無人要捉4V0A0S
要既TWITCH密我
有2個位

巴打加左你

做緊現充

But點密你

搬完
生閃又唔駛排閃井咪少d上
過幾日去steam買dark souls 3玩

雙打十被人針到喊

俾其他巴打搶左

好

如果再有既話想打

閃團完左未

你叫
姜同EunjiBoBo
有多SHARE

真紅打隻閃仲有無

未入過

捉完有多會派返出嚟

全靠停電巴

好，謝謝

送左1隻6V百變俾佢

佢就開4V0A0S RAID俾我

捉既都捉哂
係差盾版限定/連線進化
仲有少數係1,2%出現率果D

留名等一隻

又賺咗

有冇ching知呢pat日文咩意思？

sacrifice 一隻6V百變變10隻4V0A0S出黎
佢打埋呢場沖涼睇下仲有無

好佢呢個名我都好似喺其他台見過

好耐無打過4P了

我仲要幫佢開哂圖鑑一陣

10隻

打到燥

有其他2個巴打捉6/10架

唔是我的

咁好

好想要隻

平時做得善事多
無啦啦有人送4V0A0S 俾我

要求一隻了

法國玩組隊先係最難

any4P

終於搞掂自己野 刷多999日就出閃raid

呢個使唔使擺喺頭post

得個睇字

準備好了

我都岩岩上到10 希望我地大家今晚都上到m波

岩岩5V0SP 我2隻都同人換左火珠
有冇人想同佢換,佢話需要更多用火珠換

冇所謂

自己諗嗰啲打幾場就要放棄

火珠拎唔到M BALL

輕推

好正常
好多高手都係花好多心思點組隊

因為用手制刷,刷到氾濫?
我見佢好似好多咁
佢講左句
If you get a lot of flame orb, we will contact you again.

終於蒲頭

想請教巴打去邊度換M ball

我睇唔明

派一陣派到十點
都係例牌野大家識入場架啦

4P4P

好多terms都唔知講緊乜
乜嘢係固定2v 固定3v
有冇definition

咩寵

我諗下點改

都係抄人隊野玩算

@食蕉
@蟲系大師

通常對面配埋弱保無得唔理佢

我搵唔到你sw

無人打

就係弱保先要唔理佢
反而要驚鬼巨用重踏觸發佢個保險

跪求Swwww

螺旋球友得，極吸又得
開保險方法層出不窮

做乜出格招

ADD 左 ,
我係KK

幫我派多份膠畀佢地

鬼火完佢開弱保都係等倍攻
根本唔洗理佢 弱保開左佢SWITCH OUT就廢左隻野

三隻喵喵王劍神鋼招直接斬一半啦

個liz

等好消息

意外

考古巴刷緊長毛？

重出江湖

又係鬥快既時候

考古巴得閒可以將喵喵王洗到得返Iron head同唔使dmax，咁會打得快啲

小智不愧係冠軍

你捉左5隻4V0A0S 仲想點
派2-3 隻出去都抵返啦

好想要一隻

呢到分啲

留名
想要0A

留名待派

我都想要

求一

想要一隻

Nds個陣係咪都係咁多改獸？

夢特FRIEND ball 火蔥鴨 5V對項 加速減特攻 有冇人要

仲多

救命
點解較幾多都搵唔到粒種子？

R4，你話呢

要100% 全集中先入到

好心d人就咪用磨隊啦
晒曬d時間

之前奇蹟交換不時中6v閃神獸

Search得慢
冇計

3ds好多

我封存左成箱放埋上bank

最鍾意磨

神獸唔鎖iv性格要同步無薄荷無冠你話比賽啲對項閃點嚟

卡比獸係咪生唔到女性架

睇完我都唔明點執行

去CMD 打Java句野都唔得

last

7:1

呢個DEN GMAX係咩

要java jdk先run到

頭先64都有磨隊cls
超壞星

長毛

難搶過百變怪
真係開咁耐都可以一場都入唔到

裝JDK

手殘想click + click咗B

終於64上埋大師 攰死

係咪未加到一場都見唔到

加左啦

咁多日剩係入過1場咁大把

重未有4P

一直待機中

禿鷹之後一場都見唔到
輸公司個廢網

呢到有人場場都見到

巴打會唔會考慮拍教學片
睇字唔係好明

中場加入都入到3場
不過HEA入唔到
要100%全力先可以入到

你開台啦

thx 考古巴

Same 3場

有緣先入到

我係完全search唔到

生左好耐都未見

入唔到

好奇問下點樣DEL SAVE重頭玩過

唔喇

出一出街先

入switch個setting

開多個ac仲快

你family plan先可以

仲有1-2場4V0A0S 入唔入

買隻GAME 不停重玩 M波+2隻神獸

拉

入呀
要加邊個

另外現在也有通稱1SSS的程式可以使用，但是條件是要捉2V，對於通關後最少3V的百變怪而言沒用。筆者也試過用它來計算…但是不知怎麼的計算不到實際的seed和結果。

終於明點解SSS 完全計唔到

好爽

jdk(x)
jre(o)

錄到片但冇裝tools剪片

私人場
我要捉返俾場主
要等其他巴打派

呢隻換到Mball?

呢個得唔得

呢隻先RARE

你走左

得

EunJi巴係咪用中文玩?

姜仲熙
同EunjiBoBO
2位巴打各捉左5隻4V0A0S百變
大家可以問佢地拎返2-3隻

厚面皮想要一隻

求一隻

會拎返2隻出嚟畀依到巴打
不過抽定鬥快就諗下先
依家要執Box唔搞住

想求一隻

沒有4P的第62天 陰
身體新陳代謝開始減慢 器官開始萎縮 連線系統越黎越廢

有冇team借
有就代食蕉打一兩場

想抽

入左精神時光屋咩62日
打唔打66

discord暫時冇收穫

等我廿分鐘

終於蒲頭啦咩現充

夠唔夠4個

即刻抽一隻4V0A0S

5-10分鐘後CUT

扮下野都要既

蟲隊岩唔岩

真毒自己打咗成日rank

事後煙time上連登係咩心態

一刀不剪巴打版

有矛拎

已留

抽咩

上一個用蟲系嘅冠軍俾個npc當狗打

都ok

4V0A0S公廁 (價值1M BALL)

分頁咩名

停電抽閃專區

剛剛升到M波, 睇下有冇運仔

我想問下 佢1sss檢索要檢幾耐

4V0A0S 公廁

5分鐘後CUT單抽!
上面又話要而家又唔黎抽

依加咁樣我要set d乜

係街電話填唔到🥺

理論上仲有4-5隻出黎既

tick 色違, 再出力

又無蟲系又無蟲招嘅蟲大師

3067

巴打可唔可以幫填

咩係公廁

第6隻

done

飛咗台灣，返黎先換到

涼都沖埋，有4P未

留名 萬一抽到

建議放粒seed去raidfinder

會有詳細啲嘅資料

頭都乾埋 有4P未

你入去睇下隻野叫咩名就會覺得是蟲

有台就有人打

現充FF

恭喜 古鐵, CHOK 巴打
中伏
請留LINKCODE

0678

隻蟲係邊

Searching

嗚呀
謝謝停電巴

個個都searching
但係唔出

0678已失效

我放左粒seed 但個den好似唔多啱既

垃圾系統

咁0876

其他4-5隻留返俾
姜巴打同
E字頭果位去抽啦

如果未抽請追擊佢地

介唔介意實例既註解
詳盡小小 D數字點黎

den no同serebii唔同

0876

姐係我要直接搵名

洗唔洗連icon都抄vita

依個
LINK點用
見唔到有DOW既制

仆街禁錯制

tool個到有den map

呢隻4v堅第一隻
正

RaidFinder-win64.zip

今日唔會搞住

會自動變link geh

我搵到了

再黎呀喂唔好意買 0876

留名睇潛水

太耐冇4P興奮得濟彈弓手

我可能晏少少派

估唔到4V0A0S 咁熱門
可惜我有D俾返場主 同佢開哂圖鑑
同埋送左隻6V 俾場主

岩岩送左2隻出去
好似無乜點賺

上咗pkm post咁多年會唔會因為咁少事搞臭自己個名

慢慢 be safe

你諗住派幾多隻

我係比良O醫生 , 唔係男姑娘

frame1 姐係點

試咗幾次都搵唔到粒seed

我諗抽5V0S 應該無人會參加

姜巴我識左佢好耐架喇

今次唔係我

無錯咪frame 1 閃

又點呀

我

啫係你而家嗰隻就係閃

姐係我下一隻就閃？

今次邊撚個

好垃圾呀

懷疑你同Miku見到雙蟲隊flinch左

無閃喎

Frame即係每一個den
即係第4446個den就有閃

真係無先入黎抽啦

生閃迷布之類特攻低速應該好岩用嘛,BTW MON少陣POST MISS左個抽獎

OK

起碼仲有4隻拎出黎抽呀
姜巴2隻
E巴2隻應該

清
想問下你搵粒種子過程順利嗎？

一次成功

frame 1 係你而家個frame
唔係下一個

你冇閃係咪你搵錯左

6v百變係咪開始少咗人要

咁大件事

WT完手頭上2箱蛋餘搞
廢事OT到無時間上水畀人以為我走數

你諗下TIMMY 派左可能近萬隻

爸打個實例我好多問題想問

爸打係唔係度

係頭兩隻個體唔太明？

我？

唔係

可唔可以分享下
你有冇剔嗰啲咩夢特性あり
性別固定/不明嗰啲？

蟲系真係多弱點

請講

又愛又恨就係呢啲

我懷疑我粒seed都錯

唔撚再玩單打
D人真係好無聊
沼呆 珊瑚 超壞 都夠膽死

因為我搵咗幾次都搵唔到
唔知咩料

蟲隊

全滅喎喂

第一條明 計完攻V 特攻V 明

第2條點解係4 4係第2隻寵既HP個體值?

呢條個問題係問緊另一條寵???

找不到VCRUNTIME140_1.DLL
應該點搞

依set係戰術黎

同雙打玩欺空都夠膽死一樣

太耐冇玩唔知玩緊乜

google

dl win 32 果個

你都唔係蟲師 用得好差

我係第一隻3星鬼燈 非夢特 2v
之後出ok 咁就load save 第4隻係5星九尾 夢特 4v
咁咪剔夢特 特性又揀夢特咁

返到

咁我點知我粒seed有無錯 我唔敢郁所有野

磨到2046
雙打欺空10回合內打完

鋼鳥廚到pk

係蟲唔夠廚carry唔到新人

我個隻攻型鋼鳥 冇防架喎

下舖俾返你

特攻命玉多龍
極巨鬼 1HITKO 珊瑚
極巨鬼 2HITKO 沼王
極巨鬼(用雷驚佢換) 2HITKO 超壞星

你捉frame 2 隻野對下個表係咪真咪知

極巨得3回合
你依度要5回合

咁我洗唔洗投野入洞先依加

你弱

嗯...

無超極除左沼王都係2HIT KO
你解決左隻珊瑚

地鼠都打得死超壞星
有草系/技都有得嬴沼王既

下，你投左咪reset左個raid

2hit冇用，佢會不停回血
冇帶草技，沼王打唔入

針對我

單打=磨隊玩死你

但係我依加係喺game係啱啱捉完第5日果隻 捉完查完 個den無野 咁我依加要點做

仲未畀嘢你有拖無欠，要唔要埋夢特快球六尾? 仲有夢球倒轉魷魚不過夜啲先trade得

單打真係好撚悶又曬時間

抽2隻4V0A0S公廁 23:20分截
已中/已有嘅唔好抽

比自己d蟲baby殺死

生咗重球夢特貓打raid好爽

好呀
夜d可能訓了 有緣再trade

蟲系夠廚咪贏到囉

load save囉
你粒seed無錯咪load save第一個frame閃

ok我試下先

最廚個D蟲都比晒你了

FF

5飛

5 hit

平時明明最多兩飛

今日好運

Masterball 63使用率
Masterball rank 1000場收集番黎嘅數據

有冇巴打有夢特奉神蛋種

好想入去抽
純參與

有台仔派緊超極色貝貝龍 夢特

Why拍落me

想問如果好似九尾咁樣一個普特一個夢特 如果係普特 ，個特性嗰個位應該填乜嘢？

update咗少少睇下會唔會好啲？

Link

普特勁過夢特

我load save咁咪姐係番左我check寵果陣
例如我係5星鬼燈 5星食蟻 5星奉狗 第4隻就隨機
我load既話咪番番5星鬼燈

係, 你粒seed啱的話5星鬼燈就會係閃

1-20 我差唔多隻隻都有

得返我

both要晒

我睇下先

好彩我2隻都有唔洗排

睇緊
好好多

但我仲係唔明 第2題其實佢問緊乜

專心打我d蟲蟲

搞錯左 唔係超極
哂左粒m ball

睇黎錯左
又要由頭黎過

溫馨提示: 6分鐘後截

same
但要嚟換

又搞錯 係超極 大家去跟啦

隻背背龍無個環?

咁快既

FF相同道具

貪心的FF

我睇LIVE 係喎

可唔可以幫我賣收緊工追緊車

我錯鳥

4P有咩問題

到食蕉

繼續？

你有潛質做蟲師！

我代你抽LOR

我Pass
要沖涼

有人寫左你名

0678？0876？

填咗

Jill?

你個朵要保唔住了

原來係拍住你上nerf左我

一山不能藏二蟲！

蟲系咁撚廢 冇人想認大C

enter rest of consecutive IVs
<<< 都係呢題？

咁你望埋隻食蟻?
其實你第4, 5日捉嗰幾隻啲IV同佢frame 4/5 出啲IV一唔一樣?

古兹馬你都係返去搵哈拉再次修練啦
依家我就係二代目

係邊個位

借一借外國勢力

我望左 都係無
依加試下捉鬼燈睇下同個記事簿match唔match

係
呢題個問題係叫你填返你搵到最頭既唔係V既個體值?

4P有人dx左 , 佢個隊友原來之後都dx唔到

好彩睇到咩道具啫，差啲就換咗

jelly巴同洗腦巴中獎
入Sheet留Code trade

換你條大肉腸比人

唔想要你包腸

換猩猩啦

唔記得咗惡系

好難搞

主要係捉到2V寵
仲要隻2V寵計到4V先岩
計唔到4V已經玩唔到落去
計得3V 要捉3V寵又係難
捉左十幾隻都無隻計到4V

想問吓如果單特你有冇揀不明？

最主要係 記事簿係話我3067frame先有閃
但係raid finder話4446frame先有

韓仔好廚

無 單特一定係1

咁你兩邊d frame, IV係咪岩先

補充鈣質

即Miss

如果一個普特一個夢特
中普特揀邊個？

2邊都唔同

Sejun加乘

夢特有個選項架

你望下你有冇copy錯粒seed先...

感謝

玩夠未

I mean 好似火恐龍咁有一普一夢，我中左普特咁揀1/2/不明？

正常係揀不明

我就咁睇就無

個DEN點分自己係幾多?

揀1

FF好煩

咁你有無揀錯den

你咁廚